郵務員2021

有無師兄師姐陪我狗衝？

公務員手足

未入，入咗再叫

唔知幾多人爭位
九衝左先

個位好做
快啲狗衝

一萬人爭一位

有冇大學生做

Lm

唔出奇

有

萬幾銀做到西咁都爭住做

我

再搵唔到工屎都有得食

運動過後大學分分鐘輸蝕d,in都玩你幾個月,急住搵食搵私人

萬幾蚊
衝呀！
發達睇呢鋪

今期好似少咗唔洗做能力傾向測試
又易啲入

上次Aptitude test好難
今次機會嚟喇

入面都大撚把

唔係卦?
已遞

真？ 我覺得分信果到幾難

分信係郵差

同埋分信係好容易

咪撚玩啦
都唔係5日工
辛苦過aco
同散仔有得比

30分鐘800封
錯少過1%
第一次聽人講好易

郵務員好唔好做 取決於派去邊間分行。

唔好諗好唔好做先，無野做都無得揀，唔通私人工又好做？成日無錢ot，驚俾老細炒咁又好唔好做？

講得岩
D人成日呻份工唔好做
其實有邊份工好做先？就算有，人地請唔請你先
做人最緊要知自己能力去到邊

底褲黃？

係我發覺搵親咩工都會有效人話唔好做

今次唔需要Aptitude test？

鐵飯碗黎
擾敵是常識黎

PO max都pt 17喎
過3萬銀
係一開始低啲啫

當你去到max 個陣通漲過4萬都似，仲有升SPO

見唔到話要

係咪要做十年先跳到依個PT？

12年

上屆收唔晒WL，果班真係慘，而家又請人

OT份糧爽到
朋友上一水由ACO西位轉過去

邊個位有OT咁爽？

又是一場龍爭虎鬥 奉勸大家申請低調d 咪比人借刀

分信好容易

係咪無工作經驗in都無得in

ACO同呢份比邊個好啲？
計workload 同埋升職

係外國grad左2年
如果請既係仆翻黎tim

海歸都爭呢份

做緊份工無熱誠好辛苦
剩係搵d有興趣既工
夠我養貓玩車就夠屋企唔等我養

Mto背景有無著數呢

咩係MTO？

有都唔出奇
相關顧客服務經驗

17675都要狗衝？？？

人工高過ACO

Mail tracing office , N仔

六天工作

lm

返五日半 聽聞成個部門仲要無得WFH

有啊，所有郵局四點落閘，做晒野就可以走
DO都係，派左每日嘅信㬓就可以收工

PO 好彩就5天
唔好彩就5.5
無6天嘅

平均幾耐升SPO ?

過多幾日報
留個名

留名

留名.！工

PO轉ACO既好多

ACO轉PO既都好多 多在用旋轉門做返ACO

見工係咪好似見郵差咁分信

要返5.5日

有5天位
但做夠年數一定會被調走

返過GPO 既都想知

3萬銀好多咩，EO II起薪都過3萬啦

真係唔多
我地班手足閒閒地一出來做野都40-50k
今年分分鐘冇55k都唔做
所以呢d西工 真係西人先apply

係大家唔好報

暗盤三年經驗係咪真

我想做郵差多D，今年請唔請？

郵務員係咪都要宣誓！？

po入工高aco兩個point 升一級又快過aco 點解都要做番aco?

5天半 同埋有體力勞動

得hd學歷 想試下apply

好多擾敵po

屌又大撚把人爭

考左4次，
次次都係面試完就收皮

巴打有咩工作經驗啊

份份政府工都係，更何況呢個時期，好多畢業就失業

口裹說不

真係快過ACO?
ACO幾多年有得升？

你係咪面試著牛仔褲定短褲果啲？

係，仲要做十幾年先有30k, 連登fg 一開波都30k , 十年後起碼60k

唔係

唔多呀
有得揀咪揀EO囉
係驚無得揀啫

Interview會問乜

3萬起薪好高咩? AO starting 都55K啦
屌你有料考EO都唔撚會報呢份啦

師兄內部in ?

可能要輪班喎 大家都做？

好似好穩定

想係私人工比人輪姦定呢度輪班？

呢段時期有得揀先係老闆，自己唔係老闆，呢排失業就唯有馬死落地行。

笑撚到我

AO好高咩 做保險頭一年可以過百萬年薪啦

要輪班都係不了

易唔易升職架

佢個輪班係點?

武漢肺炎前
3點入郵局整野
Counter話班公墓猿放晒工 整唔到

講得輪班應該要捱夜 不過好似係調左某一部門先要

你可打去問

PO果啲通頂係自願入去嘅
如果定時返12-20日日都係
算唔算輪班？

做政府工既撚ON9就係諗有無得升
你頭頂班柒頭其實一日唔走你一日都幾難升

暗盤math C?

一定係為興趣啦，做EO咁悶

巴打你依句係真心定假膠

15-20年啦起碼
延長埋退休年齡
你上面果級D人先3,40幾歲
你20年後先有位喎

3萬係唔多呀
琴日爸爸先比左300萬我叫我依個星期慳D洗

都唔知點解要考EO咁可憐

係咪做樣咋?上屆WAITING都入唔晒
不過可能
果屆入唔到既WAITING真係得番幾個就索性唔要
如果真係咁果幾個又真係幾黑仔

做到我都想做，但我預咗陪跑

我想問投考郵務員, 係唔係要之前做過物流行業先請?????

等開飯果啲真係死得

唔使

網上申請啲學歷副本係咪要寄埋過去

好惡做
做緊

點會呀
中五學歷成3雞野
邊到搵到呀？
同埋公務員鳩hea炸喎
要減一半人工/炒緊啲人先得

多數會請邊一type人？

大約有幾多個位

話說我上次去郵局寄件交申請
Counter 個啲正正就係postal officer
我問佢點睇份工 難唔難考
佢話惡做 難考
咁又係嘅 有陣時三四點去寄件
郵局條龍排到出街
若果啲細局得一兩個counter
個兩條友真係做到連廁所都無得去

日日對住d廢老
你做埋我個份

做緊既快啲辭職
未做既唔好做
難做既野留俾我做

你認為只有中五學歷 真係會考到入去?

三萬幾係max 喎大佬 要做成十幾年
同埋減人手方面你放心啦, 班經理日日剩係諗呢d

對住d 客都算, 因為係份工
D 廢老同事先大獲 用keyboard 係逐粒字篤

出面啲連登仔唔係咁諗喎
公墓員大部份係冗員
要減一半人工先得喎

請問你本身咩學歷???
考到的人通常甚麼年齡???

中文同英文都要2 點撚樣中五學歷

中五會考, 好多人到中年先入政府

Ive 仔
我廿幾歲開始做
見到新入職2x - 4x 都有, 普遍3字頭

ching 工作時間係點？星期六使唔使返

一般局返5.5日, 星期六半日
總局同中間道5日, 不過要返星期六
做amc, cmc多數有夜更要12-20 果d
派遞局早更要返6點幾7點

哇，都幾多更份

仲未講可以自願去通宵更
DO早更可以返0630

考到先諗啦

通宵更有冇津貼

人工已經包左
SPO同SP就有

難唔難入

3萬銀好多咩，林鄭月薪都過40萬啦
炒佢一個可以請20個PO

郵局櫃位唔係CA黎咩?

我in 過aco 同ca 都唔請, 但係po 就請左

郵局人, po 職系同高級郵差做

Po係咪要等好耐先有offer

成日以為果班CA黎

網上apply要唔要寄學歷過去？

我寄左正本

係咪3月5號前要寄

郵局櫃要著制服

做PO之前巴打做咩？

（RIP) 中央郵件中心穿郵政制服男子墮樓 送院不治

做到跳樓

邊度寫要寄

之前amc , 而家counter

想問下send左cv 大幾幾時in得

半年後

升左SPO未巴打

唔係send cv, 係要填gf340 架喎

未, 十年都未到

SPO 係咪輕鬆好多？

睇你做咩位
分局局長同幫辦係最慘
錢就多少少，責任就多好多
幫辦要幫啲差執蘇州屎

網上申請完係邊度up學歷副本？

9/2 號sd左gf 340
多數幾時會有st

局長，個title 都好型下

我講錯

海外學歷先要寄，樓上有冇睇清楚

本地唔洗交住呀

係未一年跳一次point？ 係就不了 未要十一年先上到個point 又冇花紅雙糧 黃昏職業 要簽字擁護

六天工作 full day

出面啲連登仔話公務員太高人工
應該要減一半人工喎

PO好似無6day嘅
一星期44小時

點會係黃昏職業

郵局年年蝕錢，又外判哂啲野

Submit左

遲咗無得報名

本地要交左先

幾時會有interview??

我點知

16至18個星期後即係6月尾至7月，慢慢等

哭能左

16至18個星期內通知

仆街我寄左